大專生plan邊間最好最快？

CSL vs CMHK vs smart tone

smt同佢簽左八年以上 成日呃話咩自己最快
上年仲要話咩老顧客講到好好咁 實情收貴人好多
依加轉左csl 周圍都有wifi 158蚊8gb

屌你老未

屌你老豆

有冇用過cmhk?

媽咪用緊 聽佢講200幾 20gb... umm

大專生都係128

咁cmhk就唔清楚 但係佢好似都周圍幾多wifi?但so far 用csl用左半個月算快 去邊都有wifi跟身 同埋我無帶走smartone 個電話 轉左新號 個no.有得自己揀